你哋好我係何人收錢

*你老味我真係想開新舖 syllable structure

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十年成功

眼淚成詩

害人勾踐

我愛你阿